必須就近日港鐵與國泰嘅行動作出制裁 以防止白色恐怖蔓延

如果我地唔以行動制裁幫中共控制嘅公司
咁下一個因表態被炒嘅可能係你

全力支持國泰員工罷工
一齊癱瘓機場

之後就做鳩港鐵

做野啊屌

入機場

不要白色恐怖

搞學校嘅話就罷課

國泰為中國航線賣員工

我地要佢係香港無得飛

癱瘓機場加國泰罷工

港鐵暫時制裁方法 跳閘

港鐵響歐洲同澳洲有d業務架

要佢地知道出賣香港人係有代價

可以點搞?

為出賣港人付出代價

為國泰員工發聲

全力支持國泰員工所有行動

國泰冇發聲亦冇行動，你哋支持乜嘢吖

國泰工會同員工冇發聲亦冇行動，你哋支持乜嘢吖